有冇巴打知點樣可以人格分裂？

我好想分裂人格之後叫果個人格殺左原有人格
咁樣唔洗自殺都做到自殺效果

如果知點樣分裂人格，殺人格
可以係一樣生意黎
幫啲內向既人變外向
成個世界即刻冇曬毒撚

同夜神月一樣咁偉大

其實有壓力就得
壓力大過所能承受
唔知點面對
就分裂一個面對到既人格出黎

記憶不共享？

試下寫啲野比另一個人格

試下同自己個人格結婚

唔同人格會唔會知道對方存在?

好似會知對方存在
好似輪流上台表演咁

我成日都係咁，點解仲未分裂到

證明你仲頂得順
加油
唔好分裂 一啲都唔好玩

可能知亦都可能唔知

人格分裂係咪唔等同一個人有極端性格, 兩種完全唔同嘅思維同價值觀? 後者係咪正常?

人格分裂始發於兒童時期，各位連登仔唔使諗

呢種係典型中二思想 真正人格分裂往往有10個以上人格 每個人格性格只係唔同

如果有咁多個人格真係唔錯
揀返個岩個身體既人格
之後其他人格企埋一邊睇個果個人格點生存

人格分裂 就好似多重靈魂咁
自己搞唔掂就搵幫手
諗起都正
利申：ff

精神崩潰
不想面對一些事時

睇24個比利了解下

2個都已經可以叫人格分裂